冇膽白頭佬，捉鬼黃碧雲，濫交張超雄，3個只能活一個既話，我一撚定係揀。。。

3個只能活一個，一撚定係留濫交張超雄
正正係因為夠濫交，成個泛民得張超雄先會有南亞兵，+1分

另外果2個，
一個零戰鬥力，根撚本同2打6冇分別，0分
另一個日撚日捉鬼，捉撚到連公投手指都冇撚埋，變相係倒米，-1分